其實物資站既其中一個問題係個個擺底就走 無人運上前線

資源分配不平均
大家人鏈又好咩都好行多兩步運前少少已經好大幫助 而唔係嗌生理鹽水嗌到拆天先有人送黎

依家有咩物資係急要？